大家忽略了共產黨提出既「愛國者」標準，與普遍人類認知既愛國者不同

歐美以至人類世界愛國者標準：愛土地、愛人民、阻止當權者禍害呢個地方

共產黨員「愛國者」標準：愛政權、愛領袖、包容貪污腐敗

愛國者愛黨者
即係小粉紅

簡單而言

即是要做黨的走狗

你知 我知 單眼佬都知

Doublethink doublespeak

中共:愛國標準

所以同班港區奴才口中既「愛國者」標準，牛頭唔搭馬嘴，不在同一時空

同中國人講道理

中國愛國=愛黨=愛習

外國愛國但可以憎執政黨

同支那人講道理=====>浪費時間

記住 支那不等如中國

中國=在台灣的中華民國 人地用正體字 真正維護傳統中華文化

支那=受蘇俄影響,以殘民虐民的仆街狗閪政權 用殘體字 破壞中華傳統文化